有買GME既人入一入黎

終於可以買樓

我平時都係咁做